劉德華收埋朱麗倩多年唔提 上抖音即破例自爆婚事細節

劉德華近日進駐抖音，5條短片已為他贏得5千萬粉絲，華仔突然動作多多，講到尾是要為自己的電影票房孭飛，借抖音宣傳電影《人潮洶湧》，而華仔首次在抖音進行直播，不但獲得網民狂送禮物如嘉年華和夢幻城堡，親民的華仔，更自爆跟太太朱麗倩結婚時為何不擺酒，原來是驚遺留了一些朋友，所以索性一個也不請，等於不擺酒了，答案確是出人意表。

劉德華首次在抖音直播宣傳電影《人潮洶湧》，穿上間條毛衣的華仔，作風親民友善，不時跟網民互動，有問必答，而短短12分鐘已有1000萬人湧入，至半小時後已增加到2000萬人，最終1小時的直播在線人數達到3200萬，而且粉絲送禮更是絕不手軟，包括有嘉年華和夢幻城堡，每次分別要3000元和2888元人民幣，天王魅力認真沒法擋。

華仔在抖音直播時充滿綜藝感，不時跟網民互動，當粉絲讚他外形是永遠的17歲，華仔即笑著哼起他的歌曲《17歲》，再次獲得網民俾like。之後有網民問他現在有5000萬粉絲，為何華仔沒有一個關注？華仔笑著表示「所有都是朋友，我想了很久要不要開始關注，我透過鏡頭跟所有朋友說，其實我都想關注你，但我怕忘了，中間漏了一個，我結婚不擺酒就是這個原因。」華仔罕有談論家庭事，但在內地卻有問必答，北上掘金連多年習慣都改變埋，確是始料未及。

奶共奶到自爆

終於知點解d 蝗成日用w = 10k

仲好賺過登台拍戲

遲早老婆 女都上鏡
人仔真香

訓住賺

電子雞明星版

成3000萬人睇
可能開一開直播收咗成$100萬禮物

笑死，民間特首

食碗麵，反碗底

屌你港人唔講，人民幤就講

佢就嚟冇貨賣搬埋老婆出嚟

其實中共點會比呢樣野行得通點收割班人

無人想知

拎去填海 無人想知

親民的華仔，更自爆跟太太朱麗倩結婚時為何不擺酒，原來是驚遺留了一些朋友，所以索性一個也不請，等於不擺酒了，答案確是出人意表。

信果個真係智障

玩果班咪係

配合返抖音咁戇鳩啫

呢啲垃圾app真係毒瘤嚟

佢洗乜收割班人
一野收割左間公司就得
D人要入錢落去買禮物
禮物未送出,等如錢仲係間公司到
就算送出左,直播果個未拎又係間公司到
要拎錢,中間要隔幾耐時間,唔知
但要割就一野割抖音 即係可以割哂全部人既錢

但其實咁樣中共先最唔怕國內既人將D資金移走
明知班人入哂錢落去買禮物,只要留意收錢最多既人,有無轉移資金去其他國家就可以

5000萬咁撚多

張圖係直播畫面？
紅底 柒味濃

真係多咩 十幾億人
10%都未到喎

係

#TVB以外
#不能說廣東話
#卅十幾年來的忠誠
#對TVB

抖音一響 達爾文獎

呢d 撚樣又係政治唔關佢事， 總之有人民幣就奶

真正既毒瘤係人
個app 只係幫手集合同展示出黎

關我撚事咩

冇人有興趣知

填海華

1幻

可能自此之後決定玩抖音算，得閒唱下歌，一係一家大細露面收下禮物仲好搵。

如果其他香港女人當年嫁左比個咁嘅男人
唔知係咩感受呢？

講埋房事丫笨
垃圾男人

早 十年玩呢啲 而家退緊休啦 仲拍

正常

老啦要自爆黎賺錢

幫你正皮返

賭俠丫嘛, 唔奶咪唔撚播你D 戲囉, youku 全線下架囉
民間特首喎

五千萬fans

黨要你交老婆出黎都無得SAY NO 啦

上去講幾句嘢就收成球
點會唔奶

香港人又鍾意睇人仆街
又要鬥黃

乜佢好等錢駛咩

填海以前係大陸好紅

農村果d應該冇電話用

仲以為佢好重視自己私隱，咁多年嚟唔理邊個問，一律有問無答
原來咁撚唔值錢，收皮啦天王

支那人: 華仔就是真性情, 一個不請大家還當他是大哥, 太有面兒了

強國啲直播不嬲吹大一萬幾千倍人數
你禁入啲直播網話有10萬人睇緊但個chat 係得兩個人講野

死廢老

其實都揾夠
仲搞咁多
個樣開始殘
退休抖下好過

開一開直播可能收到過千萬

唔畀google youtube facebook入大陸,啲錢已經流出好少
果幾千萬咪有得佢
中國最多咪只有幾十個劉德華

奶共奶到，而家好唔掂咩？要咁樣呃view

佢可能開一日台賺一套戲錢

佢果個粉絲關注同直播人數又唔同
1個AC關注=1粉
當然可以1人多開黎關注
但5千幾萬,以人數黎比唔算多
十幾億人 佢上去每區開10場8場演唱會,每人只限睇1場都場場坐爆

有交稅 ga
仲要幫手維穩、ban a/c
畀啲錢人賺吓都得呱

有乜所謂 咁撚多錢 剩係天王嫂個朵都夠J一世

退休咪抖音

有錢嘅人只會想再搵多啲錢

人民幣真係厲害

廢佬知香港已經冇乜人氣上去R撈

填海華收皮啦

佢黃架 民間特首

我好好奇d支那app入面d錢可唔可以拎返出黎做現金
定係只限app內消費 closed system

因為技窮

你係咪想拗真係有幾千萬人同時睇佢直播？唔明你講乜

隨時開下直播仲搵錢多過拍戲

好難咩
我都諗到啦
一係直接收割劉德華
一係每份禮物收50%稅

明明身家十世都洗唔晒 都仲要奶支那市場 成60歲人扮後生

睇黎已經跳出左楊麗娟既陰影

屌,你明唔明,關注還關注
同你睇IG既FOLLOW一撚樣呀

直播數字 間公司整到有入無出,數字既野任佢講
唔識分關注同直播人數 係你問題定我問題

講緊5千萬粉關注好多咩
你又話直播人數

同你講2樣唔同,你又話我講有幾千萬人睇佢直播

當然可以

咁撚多支那仔睇 其實點睇得切chatroom 假到

cls ,拿去填填海

咁多人睇 佢真係屈機
照計新世代應該唔會睇佢至係
劉華近10年都好似產量低左好多

無人會嫌錢多
可以輕輕鬆鬆開live賺錢邊個唔做
仲要佢呢D名氣唔洗日日開
唔夠錢洗先開live就夠

信教嘅人最撚虛偽

有咩唔好心諗 老公日日去呃班傻閪錢俾我洗

唔好連自己都呃埋啦，好肉酸

wfc
呢條友拍埋d支那戲又垃圾，得d支那人先會睇

大陸計數w係咪等於10^4

對住香港人就懶神秘
轉頭上抖音就老婆都搬埋出黎
肉酸到

做明星做到佢咁真係折墮
搵食我明，但我有佢1／10有錢都勇退唔撚再受班大陸人氣

你講到佢好似而家折墮到要乞食咁

香港：m=萬

真係咁需要錢咩? 佢就算大洗都應該夠幾世用啦

趁支那仲有少少錢
賺埋佢 好過世
佢肯定到支爆果陣第一個有事走先既偽人

抖音 智商-10

班過氣藝人 好似隻四眼田雞 專門消費周星馳同以前娛樂圈 成班人活在過去

潘宏彬唔想同佢keep 聯絡就知咩事啦

爆喇 佢用抖音就大撚鑊

睇死佢下一步爆埋啲床事賺埋最後一水就移民英國

幫你變真

點解咁撚有錢都唔收手
好佩服

做生意負債掛？

但食佢老婆屋企都夠洗

自己手上咁多公司
好難話退就退
當然係咪要咁肉酸就..

本身支那已經係closed system
拎得出黎做現金咪又係變電子貨幣要喺支那用
唔係點會有"內循環"呢D咁弱智既term

拍戲喎
都起碼十億八億啦

正常人一定退休
不過佢堅係勤力
已經唔係錢的問題了

每個人都有個價嘅
人民幣真香.JPG

國際巨星，紅足咁多年，都已經係呀伯
起碼三五十億身家啦 點解仲要咁落力奶共

抖音要抽水， 到時收割抖音都夠

on9

人地大中華膠 愛國撚比你地話奶共
冇錢收佢都含到雪雪聲呀

古天樂夠有自己公司啦，佢都無去做「震驚14億人口」既事

佢做特首黨都應該ok填海gogogo

如果嗰時唔係墜馬
佢依家應該仲係做到成隻牛

傳聞古天樂自從撚呔撚後就唔肯上去講普通話

搵支那豬錢易過搵香港人錢幾多

成幾千萬人d msg 咪好似倒水咁邊睇到d 人問乜

到而家都唔明個老豆無啦啦跳咩海

有小朋友嗰心態會唔同, 佢咁大年紀先生, 會想留多啲嘢比佢
同埋唔係有無錢問題, 有啲人一唔做嘢反而會早死

有咩呃自己? 有咩肉酸? 講緊既係事實
首先當你1人1個ac去follow
以上邊咁多人口去睇 想問下5千萬follow有幾多呀
再講 1人可以開幾個ac去follow
抖音依樣野 香港唔用,唔代表全球唔用
仲有英美一樣有人用 講到5千萬follow好出奇咁
香港堆ig出名既夠幾萬,10萬follow啦 又唔見話出奇

若果佢退休後,下個接手既唔返上去做,其實唔奶都無所謂
或者佢直頭將間公司收皮,都可以唔奶

再唔係就好似誠哥咁囉,可以轉移到去英國,咁唔奶都無問題

有公司係手既,都要睇住下邊班細既搵食架
當然班細既,有能力咪自己走囉

實有重點問題會大把人重覆問架啦

是人民幣

Tvb果個甘草都話一個月6萬，劉德華呢開一個直播都搵幾百個啦，又唔洗好似拍戲咁辛苦

古天樂日日微博開post啦，佢普通話差先少人搵姐

唔好on9 😂
我係中共不知幾開心 個個掛住追星好 定睇文史哲反央好？

係上邊有班為反而反
正如我講緊關注,又話睇直播 解釋完關注同直播人數2回事又話同佢嘈
人地搵錢,點會話有幾多錢就退休唔再搵
地產商夠多錢,唔去屌佢地,唔叫佢地退休 唔叫佢地咪再賣貴樓

我問有咩感受，無話乞食囉，鬼唔知佢有錢咩
你嗰啲係你自己諗出嚟就當我有講cls

正想問乜嘢係W

好似 YouTube 咁俾錢有 super chat

諗起呢個朵都想嘔

大陸人口多.....開一陣收成千萬人仔 華仔勁多中年人有錢.. FANS. 都比吓面送禮物

唔想知

抖音 全世界觀眾都可以用. 香港班友都睇直播

今次真係三千萬人每人一蚊都有三千萬
當三個人先一蚊都有一千萬

時薪一千萬

鋪路係支國 補搞婚禮擺酒 再全國直播
上次無人
今次一個都不能少
線上直播收人情 又夠洗幾年

Blackpink Jennie 都收都收大陸fans幾百萬禮物啦

根本唔係咩要保護屋企人同私隱問題，係價位問題
香港冇人睇咩華仔架啦
終國人鍾意睇就拎去啦

佢地要交好重稅? 冰冰都中招

呢D咪偽人囉

黃c賺支那錢養自己有冇問題？

笑鳩死，堂堂一線明星要去奶共

相反黎自北京既黎明點都冇佢咁肉酸

佢由以前都係愛國自居啦
為錢出賣自己先叫奶 佢係自願做依類野
仲覺得好自豪啦

呢啲app簽咗約一定有水份 係睇多定少啫

冇錯

60歲老人仲叫華仔，真係人唔笑狗都吠

呢條fake nice柒頭講啲野信三成都死